2020 支那重點城市土地財政依賴度

警告：殘體字

深圳、北京、上海包尾有啲意外，當然廣州、武漢、杭州，遲早同香港一樣俾高地價政策牽制住，大大個計時炸彈

炒樓炒得咁開心

香港又唔喺我國排行榜入面，仲當唔當係支那一部份

百幾%係咩玩法

未知佢係點計，但超過100%，係咪借埋人地其他省份嘅地嚟收稅

咪第2行除以第3行

係囉屌咪右2/右3
其實只係該年賣地收入/城市一般公共支出
但其實個城市仲有其他收入eg 稅